買咩禮物比男朋友

我嘅初夜

定還是錶好

Why not both?

你初夜買到？

格劍啦

大定都係男人 無話初唔初夜嘅

咩都唔買最好

錶你有冇